[求救]希望發動連登力量幫我搵返好緊要既卡片套

今次真係要連登眾巴絲幫幫忙

今朝6點半果時搭的士去健威花園 途中跌左個啡色卡片套
入面d卡其實一D都唔重要...但係個卡片套係女朋友五週年紀念果時自己手造送俾我
後面有個五既mark架

我記得架的士係J字頭 新型4座既 前座頸枕位有條鐵通

希望有巴絲見到可以俾我知啦

相得一張仲要淨係得背面 希望你地會認到啦

幫推

多謝

除左馬路的事仲有無咩電話同app會有用架

推

試下打去巴士公司問下有冇執到

我今朝搭的士

感謝

Push

入面d卡有寫果d公司電話 希望有心人會打俾果邊再聯絡我啦

Pusb

推一推

希望有心人見到

眼殘睇錯 巴士